10/9 大球埸要人呀~~~冰島 「維京戰吼」 Free HONG KONG

有冇人記得世界杯 冰島得33萬人憑住人民既團結 點樣令全世界刮目相看~
佢地民族有個好有氣勢既打氣方式叫「維京戰吼」
如果我地再溶入 「香港口號」 有冇得諗? 但要一定夠要人